15:15支持香港足球隊

加油
今次支那盤讓2球
香港隊坐和望贏 加油
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

希望贏

開波前睇返港隊頭兩場精華

vs 南韓

vs 日本

77台？

有冇直播link

係